你提字，我縮時攝影寫俾你

喺Instagram找數
公開帳號嚟 唔洗follow
純粹想寫
但最好唔好英文，因為我寫唔靚

韓文得唔得

盡力

傳說中痴心的眼淚會傾城

也許不應該只為昨天放棄現在
thanks巴打

別人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿
嘻嘻哈哈

我男神

I’m fine thank you and you
Just asking,
This might be the last conversation of you

我好鐘意呢段英文 希望你會寫 Thanks巴打

Uploaded 但係唔識轉返段片方向

Uploaded

比條link黎好冇 懶到唔想search

I never cry no tears but I still got the sky crying tears for me.
多謝

寫得好靚

久被豢養所以漸漸放棄了獠牙
豬是一段難以歸納與詮釋的進化史
他們的愚昧最初是為了符合更好的期待

最愛腎仔

寧可一思進，莫在一思停
唔該巴打

我英文字小學雞 我驚寫唔好

沿途就算跌 要跌得好看
才能不自責 報答別人厚望

佘詩曼

鑿破你的心搞不開心眼 但我信仰率先給壓爛
我的心也堅持撞向這一堆炭

(PS 你d字好靚 )

唔緊要 我鐘意你啲字體！

多謝巴打，你手字好正呀

不要讓我 一敗塗地
輸得更多

唔該巴打

相愛到忘了歸途
地底街 跟你終老

用淺藍色筆得唔得

煙花已散落地 飛灰似錯落地
來提示著我不要希冀

skipped. thanks

巴打希望你會幫我寫

細數慚愧

你個名太短，我縮完得一秒upload唔到

有caption嘅

如無暇飛東歐
銅鑼灣拖拖手
來紀念最初邂逅

唔該 啲字好靚

最好長少少 因為縮完唔夠3秒up唔到上Instagram

回望最初 當喪失是得著可不可

唔該巴打

痴線蜘蛛條蜘蛛絲痴住枝樹枝

Btw想問下用咩app整縮時
係直接一錄就縮時嗰隻定係錄完再後期縮時

Uploaded but又變咗橫向

直接一錄就縮時 iPhone

剩我一個 一個人執著 又算什麼

多謝

記憶中突然又痛 只因空虛再作弄
你似北風吹走我夢 就讓一切隨風
多謝絲打

可憐無邪那顆心
就是這樣不知不覺變得狠 狠得好歹不分

可否跟我沿著甚麼
邊走邊看藏著甚麼
方知一切故事在遊蕩

賣弄球技 和你寫進日記

好靚呀 唔該晒

瞓了，聽日再寫

好靚啊

Uploaded
無淺藍 我得一枝筆
較effect等佢睇落似淺藍得唔得

Uploaded
Sorry bro睇漏眼
堅瞓了

鈞

夜來幽夢忽還鄉，小軒窗，正梳妝。
相顧無言，唯有淚千行。

彼此追憶不怕愛要終止
但我大概上世做過太多壞事
能從頭開始 跪在教堂說願意

即使天無雨 我亦留此地

找到出路 需先經歷迷路

今天看那段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

想想那舊時日子 像褪色午夜殘片
任何情節 今天多一種意義
現時大了 那種心跳難重演
極爆裂場面想再遇確實靠天意

兩段得唔得

回首向來蕭瑟處 歸去 也無風雨也無晴

要扮正常人好辛苦
唔可以比人知我低B架

可唔可以用深藍色？唔該巴打

完全忘記有依個功能
搞到每次電腦後製縮時

佔有時別怕失去，鬆手後記憶一堆

我迷失在這場愛情遊戲

獨自對抗 獨自成長 獨自流淌

謝樓主

待你我都蒼老 散半里的步

多謝樓主

多謝絲打 pish

其實你淨係skip我一個好咩

動了該死的凡心

Losing
All
Hope
Is
Freedom

唔該巴打

原來唔洗英文，唔好意思
轉中文
進而不可禦者，沖其虛也；退而不可追者，速而不可及也

沒關係妳也不用對我慚愧
也許我根本喜歡被妳浪費
隨便妳今天拼命愛上誰 我都會 坦然面對
即使要我跟妳再耗個十年 無所謂

我這樣討厭
他完美如此

劣幣驅逐良幣

無見一排.你高咗又矮左.肥咗又瘦咗.靚咗又醜咗.但都係無變喎

唔該曬

我想要藍色呀..唔該巴打

靜靜的等待 人總須經歷錯愛

長少少 起碼兩句 如果唔係太短upload唔到
不過你如果想的話 喺telegram問我拎啦

花 請聽我說話
在無意中 我踩壞你的衣裳
花 請原諒我吧
在無意中 我讓你那麼受傷

我是大雨
想和你玩耍 待在你身旁

在你走的那個晚上

牙fat